[NOTEBOOK撚]想買部NOTEBOOK打機,求意見

唔該曬咁多位
小弟部LENOVO NOTEBOOK由大學開始用到而家都5年幾6年了
打機已經開始有D慢同疾,所以想換過部機 (BUDGET預$10K左右,希望玩到D大作 )
事關小弟屋企比較細同埋用慣左NOTEBOOK(駁大MON打,唔用本身個MON),所以黎緊都係會想用返NOTEBOOK

而我又唔係好知而家應該買咩機比較好, 上網見到ASUS E兩部既HARDWARE好似都OK,但真係唔太熟想求下意見,可唔可以比D SUGGESTION小弟?

下面

1050玩3A大作真係未必夠力，不過真係要揀的話就下面啦。

原來1050 都要成11000

打機就用返desktop 冇位咪砌部itx
Notebook keyboard 又易殘，又熱，會損耗得好快

唔該曬咁多位，你地會唔會有d機可以介紹比小弟用 ？

如果真係堅持notebook，我建議比多5000買部asus gl502 / Razer blade
blade就有巴打po過開箱文，可以去睇下。

how about this

1060 3gb

打大作應該要1060 雖然只係1080p
又行到120fps 玩槍game都爽啲
同埋msi啲機都幾有保證

不過部機勁重 好似4.xxkg
同埋得256gb ssd

notebook 打機= on9
拎6000$砌desktop,$4000買文書 notebook 好過

呢部望落唔錯 ，但你預唔好拎得太多，你都知佢重。

以前擁有過msi gaming notebook, 打足3，4年冇壞過. 不過你呢部係入門機種GP series,唔知qc 有冇分別.

但要平又要勁，非msi 莫屬

錯logic

gaming laptop得dell叫做冇咁多問題
呢部揀最平嗰部已經夠玩
再唔係就自己加ram

4kg叫自己做notebook

巴打真係唔好買NOTEBOOK打機
你會好後悔
利申半年前買左部都幾高配置既NOTEBOOK黎打機
依家好後悔
如果拎買NOTEBOOK既錢砌部DESKTOP應該有排用
NOTEBOOK又難UPGRADE

Terminalhk 上次星期五下午過數，佢地星期六晚送機來

砌desktop 免費送貨上門，價錢公道

你老尾推inspiron係咪想人仆街/中伏呀
dell除左xps同外星人都係垃圾
利申：中過inspiron伏

4kg個部係gt唔係gp

alienware都唔見得唔伏....我就瀨左野啦

inspiron 7567 暫時兩個月未有大伏

7559 here
半年燒底板，過多兩個月mon都壞埋
好彩有保，換mon換左個72%ntsc ，多謝dell
不過 望住 ddr3 ram , sata SSD ,真係好撚後悔